(四眼撚) 你哋副眼鏡用咗幾多錢

4000幾 點解個天要俾對垃圾散光近視眼我呀

4000副眼鏡 做激光好過啦死傻鳩

甘貴係咪比人呃

3000幾
rayban
面闊
好多眼鏡都好緊

日本買會平好多
hoya, 精工
香港600度全視線1.67 要4000
日本1000搞掂

800幾 貴在鏡 個框200蚊

3300hkd 金子眼鏡
鏡片800

話咩超薄漸進 乜乜柒柒 搞到好貴

RayBan都3000幾

哪有錢

wtf hoya喺香港真係好貴 有啲要成皮嘢

199 學生價
靚仔已經夠做
毒L戴6千蚊副都唔係我個皮

關靚唔靚仔咩事

連鏡計
鏡1k左右
架2k左右

日本無論你係咪全視線，任何度數，任何折射率(厚薄)，都係一樣價錢。
係香港先咁撚食水深
上次我去日本買咗4副

5000 yen ，日本Jina 配。香港跟本明搶。

Jins

買咁多做咩

香港跟本明搶。買張UO 去日本配無咁嬲。

2000 RayBan真係有啲on99

2副係基本，日本眼鏡平，買黎襯衫都抵。

日本4副=香港買1副
我都覺買多咗

17000

係，計埋機票酒店仲平過香港
不過深近視配全視線，要預7日

印尼盾

6千幾.....
兩隻眼都8百幾度近視...

巴打幾耐換一次眼鏡？ 其實年半換一次算唔算正常

無計
面闊
當時試左十幾副眼鏡都好緊
至少三千幾眼鏡比七八千電話耐用
依家又可以只換鏡
個架有信心用到十年以上

我都8百度加散光 千五搞掂

港幣

Rayban
架800
Hoya 鏡全視線1200
埋單2000

其實正常邊個知你咩牌子
你話4000件衫我都唔出奇
但屌你老味 4000$對眼鏡真係得樓豬呢啲會上當

5舊水
老豆副老花鏡就4000蚊

香港要就番呀婆醫療卷 所以咪貴到仆街
細個配幾舊水有找 今時今日冇1 2千都走唔甩

金子框 加hoya鏡
成5千幾 好貴
不過我近視散光都深

3千6 日本手工鏡 four nines+ hoya
已經折左

巴打副眼鏡是咪度身訂造嗰啲

$200
4000幾眼鏡on99
拎去食好過

1萬 因為近視散光深 essilor最薄變色鏡
買完都好心痛

年半一次好正常常

9800

講真用成皮嘢買副眼鏡真係有啲off

1000左右

咁你咁講用成球野買車都off

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

擺明撚鳩你

我嗰副識放laser添呀

係

甘你老母咩甘

handmade 越前國 2.5k
hoya鏡 500
p.s: 識人做眼鏡

$2100 rayban
頭大面闊

9000蚊，平光鏡

學人買嗰D手工?手造眼鏡?

一千樓下 散光 近視

眼鏡平有平帶 貴都係貴d手工

日本買既可唔可以講下邊到買 唔識日文得唔得

窮撚淘貨，連鏡片運費約$110

想問邊度配

EGG買$499 散光遠視

6000 🤓 1.73 pantax鏡片

都係果句，易襯衫丫嘛

三年前係日本Jins配，近視500，散光100
再配埋藍光鏡先係650蚊港紙

日本 zoff, jins，眼鏡市場
東京jins好多支那staff，會水鳩你同不負責任。
建議去Zoff，眼鏡市場.多數日本職員。
jins記得睇職員名牌，搵日本職員配

過隔離貼眼鏡嗰個post 個巴打好似喺銀座間金子做

咁正
任何折射率一樣價咁邊有人用1.6
啱晒我呢d深近視
香港是但配都4000起

雙非球面，1.74，散光Hoya

變色一對，防藍光一對，普通室內一對
4副真係唔過份

折射率唔係越高(薄)越好嘅
要配合返近視度數，減低色散
上面嗰3間鏡片都係用hoya，精工，東海。
香港配眼鏡真係好呃錢

5千幾 玩超薄
你老母一個禮拜花咗

$2500
900度 近視鏡 全視線 鏡片特薄

500
學生好窮

冇錯
但係香港1.67已經要加錢
1.74又再加
非球面又加
唔加就厚到仆街

搵高登視光巴打配

Same

Yellows plus
日本買 自己再去配hoya鏡片
我近視淺 加埋3000到

Zoff 1500左右

先唔講錢......點解眼科醫生自己都唔做

人地搵唔到錢咩

林順潮自己都仲戴緊眼鏡

我有朋友乜近視都無都有戴眼鏡
因為睇落專業啲佢返工著西裝
唔戴似去謝師宴

我自己戴眼鏡隻眼都大左同遮左小小黑眼圈
所以叫我做激光一定無可能

排除眼鏡作為 "裝飾品" 嘅身份, 你 google 下 "眼科醫生" 真係好多仲戴緊眼鏡.

係激光仲有後遺症, 定係形象問題我就留比閣下自己思考下

如果你係激光post講實畀人插到飛起
果度啲人好敏感，我見佢地講做完有啲完全無事，有啲又有小小問題

咁講啦, 呢個世界咩都有 risk, 係有事嘅你出門口返工搭 lift 都會斷鋼纜死

問題係有幾值得去搏

始終做任何手術都有風險嘅
如果唔係好介意戴眼鏡
就無咁既必要去承擔呢個風險

做完果刻無事 但做完十年之後又係點呢

$2000左右 聲稱藍光鏡

左眼500度 右眼600度
有散光

兩千頭 喺newblackoptic買

圓框眼鏡

TB908

1皮

200

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

2000幾 又要深近視之後整薄既藍光鏡片我對眼真係

岩岩配完 700近視300散
3000$

幾靚

邊洗啊
配左貴鏡咋

oh my glasses
入門野幾抵玩

88

就係鏡貴
好似配1.74又有散光

各位有冇買洗眼鏡嗰啲機？
想問下係咪work?

有啊
work啊
但其實一般你自己沖下水喉水都做到基本清潔
得閒先去眼鏡鋪洗都得

係咪超聲波嗰隻？ 心理上會覺得洗得乾淨啲 但其實我覺得同用清水洗分別唔大

無睇清楚我覺得合格了
計埋啲售後服務同驗眼個細心程度

老老實實
新黑驗眼係撞彩

cls

3000
moscot + Asahi 1.67鏡

對眼一世，對佢好少少其實都合理
一副閒閒地都一兩年
點都耐用過iphone😂
我想試下新果隻Zeus’s 鏡片

啱

會越買越多
第一副yp yves 之後就停唔到

去日本配係咪唔識日文都得呢?

真係勁抵
我求其Hoya 1.67 非球 散光
淨鏡都成2000
全視線成3000

1000蚊下次去日本配番兩三副換下款都抵

係。佢有晒step by step圖片俾你逐個篤
jins好多支那職員，真心做嘢好那西。
唔建議搵支那職員，睇名牌就知。冇日文名嘅就係支那職員

係呀，你只配一副係會覺得蝕咗

主要係深近視香港配真係好貴
用開hoya幾好，沖涼浸溫泉都照戴
用左三年都未甩鍍膜
如果日本hoya都係同一種鍍膜就好抵

哎呀，蝕左啦、上星期先去完返黎....不過一般都要等幾日？我唔係好深，2百零近視加百零省光....
要等太耐就要安排下行程了

沖涼戴眼鏡

1~2個鐘就有
如果600度以上又要全視線，就要等7日

你地沖涼唔戴？
我500幾度250散光
唔戴睇唔到路

你咁淺香港配都係幾百蚊

我都係唔戴會睇唔到嘢 不過我無沖涼戴眼鏡嘅習慣 同埋沖熱水涼嘅話副眼鏡唔會朦哂咩 btw我相信好多人都唔會沖涼戴眼鏡

諗住有再去先配多副, 平時揸車用。多一副可以平時帶下。夜晚眼好花

正喎。咁快就有
我係新四眼。打機打到近視。。。。。

但溥儀唔抵
op應該其他鋪都有啦

冇野了
原來聯乘款

沖涼果時順便洗埋眼鏡

鏡架最好唔好沖熱水啦

鏡片都係 層coating好快玩完

幾耐有得拎?

1~2個鐘
600度以上嘅全視線要7日

op 只買日版 所以我飛去日本買

原來咁快，上次去日本都想買全視線不過唔夠600度，但係驚要等好耐所以無買

700

3800，今日先落單第一次玩手工眼鏡，Masunaga gms-805聯乘新黑嘅顏色，發夢壓力大要發洩下。
以前戴開owndays

前幾日先係新黑配住副TAYLOR連鏡4200
本身戴緊金子 3千幾

睇邊個視光師當值？
我撞到個幾細心會照顧埋你會唔會暈/慣用眼/眼距嗰啲

owndays zojj jins三間都係香港開左
貴日本10-20%
但未配過遲小小會配副玩

Dita united + zeiss $8000

6千幾

啱啦，出去郊遊戴平野貴野平時先戴

岩呀 戴過手工架返唔到轉頭 我成15副手工架 新黑常客 去到比錢就走得

7000yen

第一次去配
鏡因為度數換左兩次
最後果次係用我係香港護眼另外比錢度既度數
不過我都有d特殊既
角度同度數都有影響

5副加1副omg
第一次配係上年下半年既事

香港jins
大約$1200 加薄咗鏡片

我1年內 最近想買10eyevan

有次配完
佢地叫我咪再配住
暫時未有下一個目標
岩岩配左dita
可能下次到tb或者eyevan掛
ptolemy48都唔錯

貴10~20%?
你去問下配yoha 全視線幾多錢?

我新客上去咪一樣畀錢就走得……
個視光師阿叔hea到呢。
用部機自動驗一驗，入房就叫我戴翻自己眼鏡讀英文字，讀完就話驗完。
最後跟翻我上一副owndays嘅度數我心諗，其實新黑個價錢根本唔包驗眼囉。

你係OP邊款?

眼鏡成本只值$20

就算是但搵個阿豬阿狗同你手造眼鏡，時薪都唔只廿蚊啦嘩話你___怕你嬲

有米，一副已經好肉赤。本身想買金子渣，二千幾就有交易。
但唔知點解硬係覺得金子差少少嘢，而副Masunaga就順眼好多。

好似係買咗呢副。

8舊

1800 zoff

而家個副499
之前個副$99 兩副都包鏡

我朋友都有買呢副

3000幾
防藍光+漸進

唔係掛，仲以為所謂限量款冇咁易撞款添

好多人中意麻藍色好多人買

咁佢咁多種顏色，都係呢種最好睇嘅，其他色太普通。
不過我琴日去配果陣，佢地話MK店已經冇貨，起銅鑼灣幫我拎副新嘅去做，唔知真定假啦，可能就快賣曬?(定會再做呢= =)

清晒 其實副副啲紋都唔同 再做都無咁快有比你 要去日本訂

有無新黑撚係到

咦，佢話最快星期三有得拎，唔會畀display框我掛……
希望真係最後一副啦

琴日第一次上去，算唔算新黑撚?

好少 如果得返display 會同你講叫你check

會講就得……display就popo都唔diu啦……四圍放任人試，真心唔敢拎黎日日戴，戴足幾年

我第一副都係805
黑配槍色

12xxxx
框chrome hearts
鏡片zeiss

Dita Spiderman 入面個副 5000幾蚊

我就中意kenzo 個系列 手工好又多雕花

咩吖，egg 我用hoya 鏡900近視，200散光，做晒最薄都係1200hkd 鏡片

幾千蚊
Tom ford +1.74Hoya 全視線鏡片

配埋全視線鏡片3000

配左兩副聯乘新黑 svo
試過手造架就上癮
我知實有人屌話比咁貴配眼鏡係戇鳩
但老實講 手造架係對得住佢個價

Zoff 880
700幾近視，100幾散光

接受唔到貴過一千蚊時眼鏡

好少少既鏡都唔止

1000

有5副喎

我已經放棄左超超薄鏡片
由塊鏡片係個框凸岀去

深近視無得選

普通近視哥副千幾
近視太陽眼鏡三千

係，所以無得出去搵
一見鍾情，忍住手但行左幾次都行返轉頭配…

師兄日版有咩好野介紹？

Hard man

超薄咗都係凸 點搞

跟本呃錢
加200蚊薄少少
再加200蚊又再薄少少
近視散光深 點都厚
只係揀眼鏡框 唔可以揀太幼

隻色幾靚

3千幾 藍光鏡 lightray架

owndays
$1000, 夠輕, 防藍光,
度數配得非常好, 又有耐性
我唔識分點為之好鏡片, 但呢間鏡片嬴jins zoff 幾萬條街

佢隻藍色係幾靚，不過都戴左有一段時間，最近想換，唔知各位有咩介紹

幾有質感

幾錢

$6000
$2000係框（有牌子）
800度最薄防藍光
以為薄對眼睇落冇咁細，點知一樣，早知買細框普通薄仲好

300

一直覺得成本撚好ON9

係巴打視光師到買
記得折完都要7000

Eyevan 連hoya鏡4千幾

睇個po就知香港有幾多傻閪比眼鏡佬呃撚左

egg果隻好似係泰國製hoya？如果係，比日本製hoya平成倍

驚現成本撚

e家用緊副垃圾都1500 左眼500近視300散光
右眼係一半

家下用到甩哂色 情願戴con

冇問過
你可以inbox佢地

眼鏡88果D就係既

眼鏡佬收皮啦

日版Op doe heart fans

成本撚心態 總之咁貴就係比人呃

鏡片 我接受到 藍光 超薄 2k +
框我完全唔知咩事呢幾年 4k 5k 一個框
妹仔大個主人婆
唔買呢d 剩係可以買柒頭膠框 都幾舊水

痴撚線世界

洗鬼4-5k
金子增永之類既老牌手造brand都係2千幾3千左右

Yellows plus 6000

我唔明個框 點解要3k

如果話 特別硬 唔會淆 我覺得抵

但好似成個成本去哂個牌子到 唔係功能到

材料 造功 耐用 舒適 設計 牌子等等
大連鎖店賣d貼牌野就真係唔值

成本撚同一般人嘅分別在於
一般人：成幾千蚊一個框，係咪真係比一般眼鏡好咁多啊?! (去試戴) ，分支一：嘩，真係好唔同！(從此變成手製眼鏡撚)；分支二：係舒服少少，但舒服少少貴咁多唔太值，戴翻一般眼鏡算數。
成本撚：幾百蚊，最多一千就有交易啦，睇落個樣差唔多喎，幾千蚊買眼鏡嘅眼鏡撚一定係ＯＮ９。
而且成本撚往往分唔清手製眼鏡同名牌眼鏡嘅分別，成日覺得貴嘅眼鏡一定一律就係大牌子貼個牌上去

利申：正常人，分支一

上次配完 個視光師 有同我搞焦距 水平

自己撞一撞 以家好唔舒服 有冇得自己整

5500 dita United

其實單純要特別硬或者特別屈得嘅框，市面一般眼鏡鋪一千出頭都有交易，以前係細鋪配過一副，真係個框屈到反方向都會自己彈翻轉頭唔太變形(當然，咁屈法就要上眼睛鋪再較過副眼鏡)。

香港一個框二千幾三千，其實係中間人又賺咗一筆。
如果飛去日本買，會再平幾舊水至近一千都有可能，日本果邊，講緊二千出頭就可以有連鏡嘅手製眼鏡，其實好抵玩，試過就知有咩分別，而且設計又的確好睇唔少

點解唔搵翻視光師呢自己搞好危險喎

我打跆拳 好易成日整到 番眼鏡鋪 班人唔想幫你搞

5500
650度， 全視線， 超薄， line art 框

戴眼鏡打跆拳？！唔驚出事咩……
利申，泰拳撚，打果陣連隱形眼鏡都唔敢戴
但保養係包埋起副眼鏡個價錢裡面架喎，間嘢敢say no，都係意思換過間鋪啦

剩框定架連鏡？？？

Frame around 4500 from Japan
Hoya lens around 1000 in HK

dita，余文樂果隻？

萬鬆d

練野 果陣ok 堅打直頭唔戴喇

我諗冇邊間頂得順成日整

又唔想戴隱形

只有dita同yp，遲d想買op

係呀，我都覺香港d樓價，食物，車費都唔扺架，成本邊洗咁貴，所以訓街，住鄉郊最好

其實眼鏡有少少類似手錶，當然都唔可以話完全一樣啦
好似我哩兩副，可以話有材料有設計有牌子，但無舒適度亦唔耐用（個架係硬淨但用過無框就會知，基本上係定期要上返實，如果唔係會成副散）
等如我帶隻錶，你可以話精工個錶心都非常唔錯，但都會有人買勞力士仲買到白金鑲鑽一樣道理咁囉⋯

不過我心目中最大分別都係，勞力士我買左戴完都唔怕蝕，但眼鏡買左就係買左

你去問下佢地想要D乜野！
佢地答案好簡單
只係想要一間好普通好普通嘅眼鏡
點解佢地要用半個月嘅人工去買一副眼鏡呀？
因為D有錢佬係度玩野呀！
越有錢就越有得玩呀！
呢個世界公平咩？
呢個世界公平咩！！

其實大部份眼鏡鋪根本得閒到死啦……
練野果陣，我討厭汗留落眼鏡上面然後視野花曬

有聲……
但改少咗個量詞一間眼鏡

嫌貴咪唔好玩手造架
仲有jins果堆
香港係D鏡同D貼牌垃圾架賣得貴姐

係好得閒 但整多兩次西面 都唔好意思再去搞。。
我呢d成本撚買平鏡 人地一望就知

如果淘到d 工具自己度 diy 應該好d

柒左由佢 但真係事實
以家好多間都賣手造 成個價向上推
一係就淘寶20蚊膠框 兩野就爆
我想要副好普通正常既鏡睇野姐 我又唔係要潮
窮人除左唔好生仔 重要唔好四眼

oh my glasses 千幾之嘛

當你係超過700度 重要有散光 逼住要加價介薄就唔係呢個價

加價做薄鏡

咁係鏡啦

ok 喇呢間千幾有個框 窮撚既我可以接受

唔好亂自稱成本撚，戴平鏡唔代表成本撚啊，成本撚係覺得買貴鏡貴框就係on9就係畀人搵笨，我都成日戴平眼鏡，日本果堆fast fashion牌子其實幾抵玩，通常揀得落手嘅款880埋單，都遠比本地一般眼鏡鋪平，品質又唔係差，仲要勁快拎得 。

頭又大又圓戴咩款好

考慮下owndays、zoff之類嘅日本fast fashion牌子？香港配都已經唔錯，去日本配甚至五千日元埋單……
我覺得抵過本地鋪頭。

框連鏡六千左右

一千度
二百散光
ic belin

ownsday好似加薄只要加580，預個框880，加埋應該1460左右。
我冬天都會戴眼鏡操拳，宜家呢副用落兩年，都冇咩事，料應該都唔會太差，幾耐用

去邊配都好，唔好去亮視點/88配，絕大部分視光師同sales都係藍絲老野 把口勁臭做野又hea 服務冇保證 淨係識做啲表面功夫 貨又唔係特別好 千祈唔好去

大鋪一向blacklist，真正搵笨嘅係佢地

eyevan7285
6k

佢好似話日本hoya

如果係鏡片貴覺得可以
啲coating 點都值錢過你啲布

Chrome Heart眼鏡+蔡司鏡片 差唔多啦

$4000
架幾百
800-900度近視
100-200度散光

邊度配平？

巴打用咩鏡片？
我同你差不多深
Sales叫我試下東海鏡片 話效果最好
想知有冇真正用家意見
如果厚薄分別不大我寧願d錢買副有牌子既架

Chrome Heart我真係買唔起

掉返轉正路啲
不過香港買rayban真是幾貴

5000幾
mykita + essilor全視線

兩年前買左副5000 講到好薄 度比我睇既時侯都好薄.
出到黎兩回事 比亮視點個sales呃9左
blacklist 以後唔會去

之後去街坊店買
小妹 700度近視200度散光小妹
架連鏡500蚊

唔會再買名牌眼鏡 呃錢既 成本價都係得幾十蚊

5k鬆
op+日本鏡

街坊店鏡片質素得唔得

我都用緊東海藍光 配左2000幾

初初買 對比其他藍光鏡係冇咁黃

用左半年黃左

其實有無人係好似我咁近視同散光嘅度數差唔多 我近視同散光都係5百幾 利申：2字頭

4k 幾一副，大約有15副

啱呀，香港鏡片劏人嘅

見啲學生哥用幾千蚊買乜撚日本手造我就好想笑

6千幾... BV框

Yes

4 nines
2800 架
600鏡片

8000
Dita flight 006 + zeiss 全視線

四千幾 全視線，700 度近視，金子眼鏡

咁貴
006 先4500
3500全視線

之公司代理眼鏡。
睇曬所有價錢。
見意只買鈦合金。等特賣場先至買㗎

操大隻，做激光
唔係點同警犬鬥

岩岩係egg配左副眼鏡 2千幾個框$580 個鏡片特薄+抗藍光 成千幾蚊我右眼5百 左眼3百 散光50-100岩岩追post 睇到話係日本配好抵我想問日本配眼鏡 係咪簡薄鏡片個D唔洗加錢? 我之前係日本諗住配 但佢同我講薄鏡片要另加錢 同要等7日 但我第2日走 就無配到

八百度近視100散光

鏡配有牌子但唔係名牌

係街坊鋪配都千六蚊

你班撚樣咁有錢個個幾k
我個副都係八舊水到

Yellow plus 2000幾

吓？ YP 連鏡2xxx? 2999 ar?

眼鏡呢家嘢，豐儉由人架姐

我覺得眼鏡係放係面到，係極重要嘅accessories. 唔一定要貴，但唔可以求其。

矮毒肥表示，咩眼鏡都救我唔到

用緊tb 011
幾k

有冇LINK

其實眼鏡食水好勁

對上一次淨係配鏡片，千零倒啦
法國牌子，非球面高清藍光鏡

窮L $1400 Rayban 連埋cheap鏡
已經覺得好貴

戴咗都3年幾冇諗過轉，好鍾意 ---O--O---

一副眼鏡4塊鏡?

oliver people 都3800

又平有貴啦 買日版咪貴囉op 但我次次都係買日版 意版好流 日版實淨好多 手工差勁遠 兩者個價差幾舊 但日版已經收左皮 無得再買了

個架op三千幾
之前果啲都無咁貴都係三萬三千幾羊
配埋鏡成三千七

780小雲眼鏡

下？日版真係無左啦？
我好鐘意買日版架

無記錯已經收返個版權

厚唔厚

順便有個舊架甩coaring換埋姐😅

一定厚邊，無得避

其實佢淨係寫op x puyi無寫邊度

4000yen
大概280~300港幣左右啦
香港好多眼鏡舖都係send order去大陸整然後賣你貴一貴
你諗下有戴眼鏡既人又唔會三日唔埋兩日就買副新既
d眼鏡舖唔想執既話佢一定係一副眼鏡cover好多成本再加賣其他眼鏡用品先交到舖租

有講made in 邊度

就係無寫

日本！
800 兩副

600

same dita $7500

我覺得同買褲買鞋差唔多野 有啲人會/唔會著死一件

成行都食水深

其實我唔知點解一講眼鏡就有好多人講食水深，其實，咩都食水深架啦

金子架 3000
玻璃鏡1000
十九木 兩副架13xx
變色鏡800 普通鏡400

香港眼鏡價錢係成本幾百倍

1788

大概10年前興緊乜泰八郎，小竹長兵衛，正義作，與市，yellow plus 嗰時買咗副棕色嘅tart 架連鏡好似挨住4字頭，收尾發覺原嚟好難襯，就咁擺咗咁多年後尾戴咗幾年jins幾百有找嘅架，依家又戴返d hand made 日本牌子，3千幾，諗住zoff配多副1千幾嘅嚟戴下

一係酸民，一係將自己價值觀加係人地度

當$3000 一副， 幾百就當300..... 即係一副celluloid 成本$10 ...... 你真係信？

以前好興粗框
而家戴返照下鏡睇都唔知以前點接受到

13000港幣

我老豆買耳機加耳擴過萬
佢畀我聽叫我聽下啲聲唔同架靚好多架
我聽落同唔使去淘寶唔使去深水埗差唔多
自己鐘意咪得
副眼鏡又唔係戴一兩個月
分分鐘用到幾年

啱呀，自己有錢買咩就買咩，咩都計成本，咁您唔好做人啦

咁幾十囉好唔好
你以為真係咁貴，係香港啲冚家產賣得貴咋

唉，日本咪30000-40000 yen 囉，香港咪around 3k 囉。 點樣買得好貴呀？ 唔洗賺錢？唔洗舖租？

搵一搵原來成本低得咁緊要

一條友就撚到全世界四眼仔要買貴價眼鏡

笑咗，原來你講mass production 果d 貼牌子野

4000幾
唔想做激光
有做眼科fd都話無必要唔好做激光

why

Dita 7000幾連蔡司鏡

關鳩事
全部眼鏡都係

80蚊 淘寶

ok ok 👌

巴打唔洗咁認真
條友人如其名

無啦，都費事discuss

2萬 Thom Browne加1.74 Zeiss

仲有幾副，有牛角有Lindberg

去到邊都有呢d人如其名的人

佢話始終有風險
同埋老咗對眼會唔會退化得快d又未係好confirm
始終視力byebye就玩完喎

依加2副金子 一副 yp 藍光返工用
仲想配多副 dita同埋賽璐珞
但好似帶唔哂

睇黎大家都幾樂意比4千5千整眼鏡
就係所謂手工鏡?

一日戴住起碼12個鐘
框唔用靚野塊鏡都應該要用靚野

發覺呢個post好多人將貼牌野同手造架混為一談

好多

唔知乜係手工鏡
個款啱。戴落去舒服就ok
不嬲都唔睇牌子

依家興手造架其實咪就係因為款啱同舒服

呢間連鎖野掂唔掂？ 想配lindberg

其實冇話掂唔掂, 正常咁啦… 驗眼間間都差不多，冇話邊間比較好。
框係睇牌子, 其實越平嗰d食水越深。鏡片睇Budget。

想問下金子最hit係咩型號同大約幾錢？

鏡千幾
架百幾

窮L

自己戴得好睇最緊要
一般2千幾3千左右啦